入咗黑洞

見全部最新都係體育台，
悶悶哋走咗去黑洞，
屌那星，好撚不安。

各位巴打千祈唔好入去黑洞睇post呀。

推，唔係人人知黑洞要嚟做咩。

咁即係要嚟做咩
利申 之前好奇入過去睇，睇到一頭霧水

你睇啲，每個post個底都好撚賤。

好撚不安

唔好亂入